[慎入無圖]出恭驚魂

成件事好核突 唔想同人分享 所以係到講下算 我驚我唔講會發惡夢 食緊飯嘅人就唔好睇住啦

是咁的 小弟今日有d事要去葵涌 途經石x商場
想方便下 所以去咗1/F toilet

一打開第一個廁格 個地下有d濕 都算啦 好多toilet都係咁

條喉管仲要生咗鏽 牆身下半有石屎破裂

真係好惡劣。

不過

我望多一眼

xxxx 有3,4隻黑色殼疑似係幼蟲曱甴嘅昆蟲係石屎中間爬嚟爬去

嚇到我即刻衝出去 頭都不回 到依家仲有d陰影